有無上市公司係做呢d行業

1. 監視器（唔係mon)
2. 商用無人機
3. 網絡安全
4. 老人設備

4. 大鳩把

美股大把

1. 德昌電機

3. 大撚把

2. 大撚把

1. 唔識
2. gopro (us market)
3. cisco (us market)
4. 安老嗰啲算唔算，香港有好幾間安老有上市，例子有松齡

700